今日無輸！

唔好再話end game ，今日係贏左既係經驗，唔好再守城（除非有春袋）。今日係話比班狗知勇武區區都有，你地係捉唔灑嫁！
就算做得唔係咁好記住不分化 不割蓆

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

因為polyu班on9仔囉 害撚死出面d手足 連d家長都俾人拉吖 跟住仲on99咁去自首 成班mk垃圾

今日升級左幾萬和理飛做勇武

正視聽 手足 不是自首 不是投降
集中槍頭DIU曾鈺成 宜家政府就係要全香港人假設在理大入面的人都係犯左法

你有冇喺現場